秋刀魚會過期，肉醬會過期

連保鮮紙都會過期

我希望係一萬年

還有什麼東西是不會過期的？

秋刀魚的滋味

呀may

白砂糖

有防腐劑無咁快過期

我願意讓他這個玩笑維持一個月